dse ict 求教學

要點樣分洗唔洗申請網域同埋點分網域有無效

😂

樓主
要認真做功課！

成個domain , 任何domain前再加野（，用.分隔）, 都唔洗再申請
match唔到既名都要再申請

下面：
除非大陸會band呢個domain name, 唔係既話正常可以連到，因domain name申請係global的

唔該哂 巴打

呢啲規則都係人定既，好難有學術討論空間，睇番書/google下就得

我以自己practical 經驗隨便打的，唔一定符合你課程內容 建議你都係睇番書

應該就係無效？ 其實都得

新界西貢坑口區鄭植之中學 加油啦 肯上網問功課 算係咁
同學下次要認真做功課！

師兄:-

ict on99 科嚟

係top domain name

係sub domain

有無效睇最後個dot

dot hk
dot com
dot net
dot io
dot tk
dot jp
dot cn
之類

冇dot pzhhk

其他唔係sub domain就可以申請到

由後面開始睇

係阿媽

都冇血緣關係

pzh.comhk唔係人類

係黃種人
係白人
係黑人